蕭生：侵侵一刀刀插緊習近平

侵侵已經摸清楚習仔既性格就係死要面
所以一方面趁佢病攞佢命
一刀刀插落去
一方面明面又贊佢防疫做得好
等阿習有料宣傳洗腦自己啲國民
就無藉口同侵侵反面
高招

呢集真係好聽大家一定要聽

毋忘721

推

岩岩幫襯緊蕭山間餐廳，再聽埋蕭山

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

Xi is my friend ma 一早知啦

Push

早排連登好似有人質疑, 點解其他人讚習總就係擦鞋, 點解trump讚習總就係撚狗?...... 答案就係咁...... 其他人讚完trump然後買華為野或者幫中國講野, 但trump讚完習總然後真係一刀刀插佢要害.

侵撚狗係有一手